唔想香港變成中國咁嘅同我入嚟！

首先叫幾句口號

我開呢個post係想你哋知多d關於5G/社會信用系統/智慧燈柱嘅嘢
下面有3條片，每條11分鐘
入面講解得好好，絕對高質
麻煩咁多位巴打絲打同我睇曬佢！
（三條片都有關連，三條都咁重要！）

琴日有人斬燈柱，亦都有關於燈柱嘅遊行
好開心終於有人關注呢件事！

如果唔想香港成為一個監控城市，就...
都係睇片啦，我唔知點講好
我淨係知一定要全世界都知道呢件事先！
或者大家可以喺下面獻計

唔好笑我P牌仔，P牌推唔到
同我推爆佢！

講聲sorry 因為我呢個post可能阻住行動post上熱門

不要智慧燈柱

不要社會信用系統

lihkg係幾時開始有五毛

同埋無人話要港獨

抵你個post冇人推